齊分享今晚可以做wallpaper嘅相

求高清圖做手機wallpaper

lm

Pish

有無巴打有圖

屌 點解係白衫？

閃光燈

勿撞車

my fault

好靚
但有無高清圖

pish

無知一問 IG D相有冇壓縮

撇除右下角apple logo
呢張都好靚

係其他POST見到....

好撚靚